成日係到鬥幼框 今日見到個靚女用SNOY XZ2真係好靚

大約係咁

都唔知邊幾開始就話手機冇邊一定係好

lala

條片條女?

咁係因為人既問題 樓主拿xz2可能就唔同晒

好撚核突

利申sony fans, 幾時先轉返xzp之前果種design

三星既曲面邊個用都唔靚

正仆街！

條女

sony係咁

今日見到個靚女用SNOY XZ2真係好靚

今日見到個靚女用SNOY XZ2真係好靚

都唔知點解啲Sony打手可以部機咁多問題都可以推，唔知收咗幾多錢呢

索尼手機不了

講緊外形

唔鬥邊框幼 唔通鬥下巴大？

Fb: 鄭欣妍lala

想屌

鬥好睇

想轉

咁撚大部？

人美則機靚，反之亦言，這是不變的真理